用呢把遮擋水炮有冇得諗？

水炮個威力應該係度力
而唔係把遮擋唔擋得住？

把遮擋到
但個人擋唔到

比你擋到呀 都固定唔到啦傻佬...傻佬...傻佬...傻佬...

樓主有無讀過physics架

都冇讀撚過 science 㗎乜撚嘢都唔知 戇鳩鳩

把遮唔爛 但係個人飛走 有咩用?

用 condom